下年 iPhone 12 會放棄M額，同三星華為旗艦一樣採用「超小前置鏡頭」

台灣光學設備商大立光電 (Largan Precision) 研發既「超小前置鏡頭」

將會獨家供貨俾 iPhone 12系列, Samsung S11系列, Huawei P40系列

相信類似今年 Samsung S10, Note 10 既前置針孔鏡頭，但更加細，更加唔覺眼

下年終於唔使再對住M額啦

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

大立光早兩年已經有，一直講唔啱數唔放出黎

巴打知咁多

你係行內人士？

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

一年一個number?

係，不過 13 可能會 skip，因為西方禁忌

你可以起下我底

其實m額真係唔算好柒

淨係 search 到呢個，所以你係做 EDA 既？

其實m額用落唔覺

大立光終於返黎